跪求連仔del post

連仔可唔可以幫手del post，已經有家屬低調處理緊，唔想學生有事

[突發]有香港大學生係西藏珠峰大本營被公安捉左。。。

借個位嚟 P牌仔無得開新po
無啦啦畀人起底 明明我就有幫啲手足
連仔可以幫忙del嗎好困擾